{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 세이지 계곡 펜션 (제트스파, 개별바베큐, 넷플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数やオプションなどの追加料金は現場決済です。 予約人数から人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊が法的に禁止されている宿泊施設です。 同性の場合にも未成年者は入室が絶対不可であり、その理由による払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、その責任は宿泊客にあります。損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に買ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェットプールをご利用いただけます。 各客室ごとに個別ジェットスパがあり、利用時間は午後5時から午後11時までです。 ジェットスパは入浴剤を使用できず、温度は37度から40度の間に調節されます。 タオルはお一人様2枚を提供し、2泊宿泊時には無料で交換します。 ご利用の際に追加料金が発生し、当日現地にて現金でお支払いいただく必要があります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 入浴剤の使用やオイルの使用も禁止されています。 お子様とお子様は大人同伴の場合のみご利用いただけます。 スパ室内での危険な行動や高声放歌、飲食が禁止されています。 無線インターネットが可能でIPTVも提供されます。 プールは6月から運営され、雨天時は運営されません。 水泳時間は午後2時から午後7時までで、水深は1.2mです。 個別バーベキュー場もあり、雨天時にもご利用いただけます。 周辺には様々な観光地がありますので、車で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は現場決済です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊が法的に禁止されているため、不可です。"
        },
        {
            "question": "同性の場合に未成年者は入室できますか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者は入室が絶対不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでの時間を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を毀損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、その責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパの利用時間は午後5時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパで使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "ジェットスパでは入浴剤の使用はできず、温度調節されます。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "タオルはお一人様2枚を提供し、2泊宿泊時には無料で交換します。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ジェットスパの利用には追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパで使用できる入浴剤やオイルはありますか？",
            "answer": "スパでの入浴剤やオイルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お子様は利用できますか？",
            "answer": "お子様は大人同伴の場合のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ内でのルールはありますか？",
            "answer": "スパ室内での危険な行動や高声放歌、飲食が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "無線インターネットが可能でIPTVも提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは6月から運営され、雨天時は運営されません。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場もあり、雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、車で楽しい時間をお過ごしいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 814
    }
}